「有感而發」揾到一個啱自己真係好重要! 長文慎入!!

本人三十有五,多年來一直吊兒啷噹,曾經有好多機會可以擁有喜歡自己的人,因為自己未成熟或珍惜而斷送佳人,時間上的不對,造成一次又一次的遺憾,今次回來香港真的是最後一次,如果這一年都是找不到一個適合自己而時間是對的人,我就不會再諗結婚生小朋了!

昨晚我比賽後如常打通宵波,在波樓認識了一位新朋友S,他是跟女朋友一喜上波樓的.

我是一個喜歡交朋友的人,不認識的人也會很快因為自己的交際能力而快速建立人際朋友關係.

昨晚12點半,如常通頂打波,初見朋友s和女友,感覺兩人好甜蜜,女的安安靜靜一個人坐在桌椅上,雖然我不知道他們是什麼時間上去波樓,但我昨晚12點多打完比賽就到了,直到早上8點多才散場.

這一晚我有久不久留意那位女生和男生的戀人行為,發覺完來生命中找一個肯陪自己打波既女生就已經足夠!

s每cue打完就久不久走去女友旁聊天,女友從沒黑面,發脾氣,或臉露不悅之意,反之有講有笑,言談間露出甜蜜之意.實在羨慕旁人.小弟心裡不禁悲嘆,唔需要外表和身材,就是想找這一種女人就已經足夠!

愿祝他們白頭到老

最後送上一首歌給大家,好好珍惜喜歡自己的人,有些人失去了,再不會遇上比她更好.

I found a love for me
Darling just dive right in
And follow my lead
Well I found a girl beautiful and sweet
I never knew you were the someone waiting for me
'Cause we were just kids when we fell in love

Not knowing what it was
I will not give you up this time
But darling, just kiss me slow, your heart is all I own
And in your eyes you're holding mine

Baby, I'm dancing in the dark with you between my arms
Barefoot on the grass, listening to our favorite song
When you said you looked a mess, I whispered underneath my breath
But you heard it, darling, you look perfect tonight

Well I found a woman, stronger than anyone I know
She shares my dreams, I hope that someday I'll share her home
I found a love, to carry more than just my secrets
To carry love, to carry children of our own
We are still kids, but we're so in love
Fighting against all odds
I know we'll be alright this time
Darling, just hold my hand
Be my girl, I'll be your man
I see my future in your eyes

Baby, I'm dancing in the dark, with you between my arms
Barefoot on the grass, listening to our favorite song
When I saw you in that dress, looking so beautiful
I don't deserve this, darling, you look perfect tonight

Baby, I'm dancing in the dark, with you between my arms
Barefoot on the grass, listening to our favorite song
I have faith in what I see
Now I know I have met an angel in person
And she looks perfect
I don't deserve this
You look perfect tonight